希望文宣組關注

其實香港既派系已經穩定左，黃既點都黃，藍既點都係藍，香港文宣可以繼續做（例如活動日程同中共醜聞），但我覺得而家主力做外國文宣比較重要例如twitter戰線